小弟第一次自己睇戲 買咗係兩pair情侶既中間位 有咩要留意？

6點鐘去睇比悲傷更悲傷的故事
到時佢地如果睇到喊曬口我應唔應該比紙巾佢地好呢？

留番嚟自己打飛機好過啦

問個男 你女朋友喊緊喎 洗唔洗幫你借紙巾
佢無紙巾就你借 安慰埋佢

正
依加諗起都好撚興奮

我唔係d咁既人

啱啱買飛個女職員仲要笑我 好嬲

想安慰個男？

屌你唔好玩踢爆喇

可以遞比男仔. 因為人地條女有仔遞比佢

好呀 我想咁做好耐

Sad but true

本來係個女仔行入黎先
見到樓主即刻比返男朋友入先

正呀有2條仔坐我隔離

咀落人哋條仔度

同樓主嘅計畫一樣⋯

自己睇就睇早場啦，又平d又冇乜人

想fri開心睇戲都唔得 隔離坐正個酸臭毒撚寧願唔睇 都唔知會唔會睇睇下大小2便失禁

我屌全撚部都係女好唔開心

計劃冇喇

自己一個睇想人陪我喊冇咁lonely